見到呢位塞鐵手足比人屌到咁好撚心痛

睇到想喊,無人幫佢

金毛仔點解講完一句嘢要頭fingfing咁

咁撚鍾意返工

條金毛起起底
有人會做野

腦抽筋

點解會無人幫手足

咁撚中意番工係公司訓撚埋咪得囉

2條撚樣

推

Mk仔算係咁啦 話咩唔打你算偷笑 自己咪又係唔撚夠薑 7下7下咁

求起底

金毛應該黑底

金毛個個以為自己好撚型？

推到有中大手足見到

[緊急] 唔想中大手足少個機會比人告暴動入黎

起個兩件垃圾出黎

起啦 係咁兇

推 起嗰兩個仆街出嚟

翻工先有未來㗎

唔好搞事就唔會死 ? 唔去怪殺人個個走去怪爭取應該有權利既人？ 個金毛完全冇批判能力 , 同佢個樣好撚夾

唔撚返工咪唔駛係到三個鐘囉

因為佢一打 架車會通返 但佢有排返唔到工

push

PUSH

唔出黎搞事就無人死
難聽過粗口

搞事就要死
呢兩個撚頭係咪都要死

佢果D咪黑警藍屍思維咯

lm

要返工先有未來

😭辛苦手足忍辱

個金毛mk 應該好熱愛工作
希望佢日日都有工開啦
做撚到80歲日日無憂就最好啦
不過唔知佢做邊行呢 希望唔好係辛苦工啦

唔出黎搞事就唔會死
我想你兩個依家唔出黎既搞事既即刻死

隔離有個帶口罩女仔應該係同路人，不過唔敢出聲？
想同片中位巴打講聲多謝

今次要奔雷手文泰出黎收佢皮

心痛。。點解無人幫

金毛死撚得
俾人影晒大頭

睇撚死佢咪又係驚比人炒 自己低學歷 冇咗份工驚搵唔番 咪碌番工囉 做死一世都冇撚用

辛苦手足 希望可以認識下金毛朋友
然後大家要記住錦上路係收左皮 即係呢位手足係成功 而兩位趕住番工創造「未來」既撚屌個未來應該就冇左啦

超底

個四眼仔

條金毛講句野要fing一下頭

因為佢吸毒吸壞左個腦

起呢兩件垃圾出黎

支那人唔出黎反抗未唔會俾皇軍殺囉
支那人抵死

小兒麻痺

唔返工咪唔會塞係度囉，on99

唔出黎搞事就無人死
林鄭六月—早回應訴求就冇人出黎搞事啦 你話係咪呀？

個眼鏡佬就算
金毛真係唔起唔得，講完仲以為自己好型係度頭fing fing

腦缺鈣

推到起佢地底

有冇人起個金毛出黎
完全係我最憎個種mk樣

個金毛正撚樣屌佢老母

啲柒碌返工返到傻撚咗，你有料啲嘅，唔返工都照出糧啦柒頭

本身柒婆唔搞我，我哋駛出嚟？！

加油手足
我地全部都撐你

死金毛 屌你老母

呢兩條傻鳩返工都無未來架啦

發現呢類人有兩個共通點
有分辨因果關係障礙
同永遠睇唔到無形既制度暴力
心痛手足 呢條金毛仔 極臉目可憎

要屌由佢屌啦
咁人地又無出手。
比人屌下無所謂架，預左比人屌架喎，而家香港政見咁兩極化。但我地都做到想做既野

死金毛dklm!!

金毛

執陰型嘛fing一fing

冷氣軍師做野

班杏家産咁L鐘意返工

笑死

呢個傻閪金毛典型蠢撚過隻豬 又樣衰

BTW 呢個西鐵咩站 金毛你仆街啦

呢兩個咪讀唔撚成書，真真正正手停口停果啲垃圾低下階層囉

不過都係果句，我哋爭取訴求唔關你哋事，你哋手停口停餓撚死都唔撚關我哋事

望到你地兩條撚樣就知返工先無未來 未來都無返乜撚嘢工吖 到時工都無撚埋吖 未來 on撚79

條死金毛咩人地死都係因為你？。
自己唔讀好d書唔明e加發生緊d咩
連眼都盲左？見唔到d黑警點殺人？

Push

自私撚

又返返去無人幫口嘅時代??????????????

有冇人識呢兩條撚樣啊？

connect 唔倒手停口停階層, 係個運動既敗筆

條金毛好有潛質做黑警
有冇打算轉行

個金毛mk返咩工咁巴閉 一定要返呀

80年代式金毛

out 撚屌晒啦傻 9

dklm 藍絲思維黎黎去去就係識得話"唔出黎搞事就無人會死"

on撚柒鳩, 係咪覺得人地食飽飯無屎all冒住比popo謀殺既險都出黎就係為左搞事呀? 死金毛一睇個樣都知佢無前途架啦, 番乜撚野工呀!

幫推,
手足如果郁手就避下, 呢卡唔塞咪塞下卡,
好多波板糖 都會叫保安捉人

如果有機會實驗下: 一開始就話: 今次會開關五次門先開車
又再開發港豬溫水忍受力

係度等車個d全部都係想返工既港豬
邊個幫呀

手足好波 下次見到實幫口

多謝手足

金手MK要起底啦

嗰兩個垃圾返工都見得有前途啦

手足好野 EQ 夠高

說好的民意增加去哂邊

手足加油 無謂理D港豬

嗰兩個垃圾返工都唔見得有前途啦

手足好野 EQ 夠高

屌

再一次證明後生都可以腦殘

心痛

有無人起到個金毛底啊

認撚住呢兩個

又係一班以為返工就解決到問題嘅垃圾
你返三十年工都買唔到樓唔好問點解

推到金毛比人起底！

金毛仔好明顯係藍

推到金毛比人起底

推
一定要比人起底
等佢地覺得唔關自己事

仲有呢位
幫佢地上下位

fb group見到

典型港豬
最緊要有野食
餓唔死自己 只求生存
人比乜就食乜
一生只為返工 食飯

發現藍絲講嘢開始扮咗中立先

手足，如果你睇到，我想同你講聲對唔住！竟然無人幫你！
多謝你！

Hero!

好想打鳩條四眼仔

唔出世咪唔會死
真係屌佢老尾乜鬼邏輯黎
代入佢講法佢唔出街咪唔會被人阻

聽到 要返工先有未來 同 你哋唔撚搞事咪冇人死囉 真係會好想駁

條金毛一睇就知係啲中學都未撚畢業嘅垃圾啦

有冇link

好多期待被罷工架.........
好心痛

今朝番工得藍絲同港豬 所以會咁

返工先有未來
屌你老母啦
有錢冇命享啊

唔需要同藍絲辯論，晒自己時間同精神
佢郁手就神獸

就係咁簡單

會唔會係一個自己人都冇?

成架車都冇人幫口？

多謝手足

唔使理班仆街

金毛仔翼哥係天水圍咁撚出名無見咁耐又出番黎柒 當年接人放學 叫左幾個兄弟係學校門口 點知對家一大班人係學校行出黎 嚇到佢地倒轉頭走
仲有仲有，當年比人踢出校 話吹一百人圍學校 真係笑撚死人

支持

mk到呢

黃生你好

又係

唔好再推...

不分年紀 係藍屍就係on 9

大大隻字錦上路

條死MK最撚大聲

講過無限次
塞鐵一定係咁下場
你唔聽無計

金毛仔唔搞事
佢老豆老母下場咪會無事囉

mk仔係咁㗎啦

以為自己好撚型

我今日見到就係明知冇車 香港人9點幾10點行去黨鐵站等 港人真係好鐘意返工

個金毛好撚噁心呀

咁撚把炮行路返工啦你老母

屌佢老母
好撚有做黑警的影子

係時候接多次放工啦

呢個金髮暴徒好似有份掟磚 放火

on9 下場係咁 人地都為你塞
你做左d乜
人地一打2 你肯出埋黎塞咪2打2囉

錦上路

佢老母唔出街就唔會比人輪姦生左呢個on9金毛

我諗佢遇到我地黑衫軍手足就唔敢咁串乖乖縮返入老母個閪到

好慘
鬧人鬧得咁大聲果兩個本身就是社會最低下階層先會手停口停
今次失敗你地都唔洗驚咩手停口停
因為會大家一齊入集中營 食痾訓都幫你安排好

有冇人想讚揚一下金毛MK呀？

有冇人識佢呀？

乜春都睇唔到

仆街班友要番工都算啦
見到敢樣都無人幫口？唔洗您出手鶳
至少您幫下口啦香港人醒未？

ごみ

明明大家都係後生仔
點解差咁撚遠

屌

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

用空氣力學整理pat 陰

咁鍾意返工你就唔會係條鐵等3個鐘啦，

奴性太重

仲廢過黑警

擺佢上藍絲舉報

金毛好撚型 想識佢
有冇人介紹比我識

兩個柒頭

兩個都黑

on9group嘅link

辛苦手足!

咁中意返工又唔早啲行返工？

呢d熱心市民，唔需要起底、需要好好表揚！

唔該起金毛底

死金毛 咁撚串

返少日工就會食穀種? 垃圾

推到佢比人獅鳥

垃圾低層金毛賤種

無人幫?

冇人幫手

有冇4眼仔既底

手足多謝你啊！！

死金毛

推呀

天水圍邨貼街招尋人
讚頌佢

好想識佢地

兩隻港奴

抵兩條仆街一世搭黨鐵！
禁撚鍾意返工一世做港奴

起個兩件垃圾出黎啦

要返工先有未來 依句真係笑左
大把人唔洗做都搵得多過你 反省下啦mkjai
唔明點解冇人幫手足 辛苦哂

金毛隻賤種要跟進
今時今日咁低質素嘅問題仲好意思拎出黎講

返工先有未來，是否悲哀

罷工朋友真心唔返工都塞下門
唔可以再比手足自己一個咁樣比人恰

其實自己知道自己做緊啱既事就夠
畀人無理取鬧都唔駛咁介意

香港地做好人就係要面皮厚
希望手足你唔好唔開心

阿叔我支持你

有無熱心市民知道兩個人住係邊？
大家都好想去保護佢地

其實佢真係deserve俾人鬧
阻人返工幫到個社會咩

推到起到金毛底

仲有個4眼仔

條mk應該係毅進仔
同啲黑警講嘢一撚樣

金毛仔,一睇就係社會底層
利申,想識佢

手足好慘

起到底未呀屌

有無人起到金毛飛同四眼龜底，一個讀唔成書爛仔，一個狗奴才

比依d人財務自由到唔洗返工都唔方佢會出黎抗爭啦
會出既一早出左
更加唔會屌手足

金毛四眼龜：有人死關我撚事，阻我返工就唔撚得！

金毛傻閪，唔打人要偷笑？
你好撚好打？

起底 人齊可以圍屌返佢

佢2個講黎講去都係為左搵錢食飯填肚
屬於最底層人類
唔怪得佢地,因為佢地點都無未來, 只可以做家畜填飽肚有日過日
好彩手足無事

你個名同你一鳩樣

一睇就知兩條友都無讀過書
講啲嘢咁撚低質

起底

金毛仔 細翼哥 黃浩然

個金毛痙攣咁樣
死番入老母個窿到啦

金毛仔應該好多人想識佢做朋友

你誤會我意思
香港人係周身賤格
你破壞列車鐵路令佢返唔到工
佢地滿心歡喜多謝都無句約人打麻雀
但你塞鐵令佢返唔到工佢就同你搏命

條金毛撚樣好臭串

咁撚中意返工 祝你返足成世工 唔撚好退休呀

元朗?
人手單薄就唔好搞元朗啦

btw 最後仲有人拍手

未來係自己爭取 而家人地就塞尻你兩件垃圾爭取緊
呢兩個垃圾自己比啲心機 訓埋係公司咪唔會塞囉

Respect!!!

I am with you forever
I wish I was with you

死MK

就係因為你地班返工自私撚囉

唔好分藍黃 自己咪係藍囉
睇死個金毛飛都係啲低下階層

廢青比人鬧

依句啱

好心痛
推撚到佢兩條友俾人起曬底

個金毛仔笑到癲

其實比人屌 都要堅持
揀得呢條路就預左 路人唔會理解

推，起佢老母底

有無人起到隻金毛低？
如果佢係黑底 求神拜佛佢d兄弟唔好好似福建幫咁垃圾
串柒柒串鳩我地手足？

聽到唔返工邊有未來

政府政策無問題就無人出黎抗爭
有人出黎發聲就係政策比左問題
有邊個唔想返工返學做港豬開開心心又一日？

即使比你搵到好多錢但活於極權政府之下
你一樣唔會開心

已起 已起 大家睇

又逼害

兩條死仆街, 咁鐘意返工, 上大灣區返夠佢

辛苦晒手足!

721
811
831

Respect 位手足
點解無人幫佢

無工開周身街數發爛渣？

其實佢有冇 dignity 架
俾人咁鬧法都唔走

手足加油

低端生物 打柒佢啦

未來係要自己爭取㗎 我地依家咪自己爭取緊

New beyond?

點解無人幫手足
死柒頭返大灣區啊仆街

成隻狗咁

算

平時又唔見你話鍾意返工?

有冇人起到呢兩條撚樣底?

你理解下要返工嘅人好唔好

手足you are not alone!!!!我哋會支持住你

大家可唔可以黎錦上路幫下手 真係好慘架 呢到好多鄉黑 睇live得10個手足係現場 今朝起碼發現多過5單打鬥事件 兩邊月台都開往紅磡 完全唔夠人 啲人又要哨abcd出口有冇狗 又要同啲藍屍吵 又要頂門 仆街黨鐵趁1號月台打鬥 2號月台就即刻開車 但今日真係好多謝啲手足 因為前2日黨鐵都只係停左屯門至元朗 而好多黨鐵接駁巴士一車車黎錦上路 話言之錦上路係尾站 而要承受勁大既客流量 而今日停埋錦上路
雖然人少 但人手分配得好好 有哨兵 有去爆消防喉 有行30分鐘去鄉黑重地 八鄉車廠 有頂門 有神獸
另外睇到啲手足係咁比人鬧到喊 真係好心痛

希望佢今晚放工早d返屋企

如果佢迎面遇到我地手足

怕佢會同無間道黃秋生下場一樣

呢加d人好犯賤
咁呢加咪撤回左囉

有冇人起條金毛撚樣底

好似

垃圾登起撚到兩個垃圾未

辛苦了手足

遇到呢D事即刻幫拖啦，屌你老母

推，支持起底

港豬有名你叫
兩條撚樣都垃撚圾

我屌你老母

黑底都係要返工

手足，唔好灰心

推 起佢老母

四眼仔？

有我地呀

金毛仔 你唔會再咁好彩

#114 起咗

但錦上路應該只係中途站？
證明唔到條金毛係邊上車/落車

兩隻曱甴仔

十年前已block9呢隻港豬

搞乜撚不合作..
直接裝修啦

我今日好辛苦先返到工
的士司機同我一齊搬走舊路障 搞到我隻手好污糟

hi撚左野
上網有人話佢賣白粉

對唔住手足

因為佢個腦跛嘅

好波

做乜唔開post轉戰留言？比人追擊緊博大霧？一樣周到㗎

爭住比人起底

散水撚

你以為金毛就黑底？老mk渣

手足

咁點

RESPECT

唔好企定定比人鬧啦屌，就算唔理論都咪撚比人企係到鬧

起條死mk底啦

起底啦條撚樣咁撚型以為自己

撐手足！如果我係度一定幫手塞

有無人今晚探探個金毛? 我祟拜佢

強烈支持

Rui

今日見識到班番工撚既奴性 大家唔洗認示威者既一羣 齋坐/企整爆佢 話你卡 嬲過佢 我都要番工架 你企入d咪得囉 etc 係番工時間同佢地理論好蝕章 要明既都明 大家要明白扮訓既人係最難叫醒

如果動手 只會引狗入黎 咁當然有助卡多陣 自己評估風險 其實多人實爆就咩都唔洗做

唔需要在意人地點睇 做好自己 做認為岩既事

唉，依車咁多藍絲。。。。

搭飛機都要早兩個鐘check in，咁熱愛翻工做咩唔早D 出門口

卜佢個街, 黎明再行動

手足要咁答佢：你唔出現係依個地方 你就唔會係到等 你出現就要承擔個後果

當時手足唔還口選擇係岩....
由尻佢鬧 做小丑 我嘅任務就達成 大家一齊等

條撚樣係咪多仇家
咁快有人篤灰

心酸😔

如果金毛企咗個鐘就算數啦
係人都燥

呢個真
見過人一路跑步一路fing頭
心諗做乜鳩
原來個pat陰要順住個風勢
要打側個頭黎跑 唔係會亂

佢地啲咁嘅撚樣返完工咪又係買唔起樓
根據佢地邏輯 咁樣有咩未來？

小弟平行時空
乜而家中學生個頭可以染撚到咁撚金架咩？
我仲以為條撚樣讀完書

gchi

返工先有未來 正一冇腦藍絲 攬住啲銀紙落棺材啦

屌你老母 個兩條撚樣係咪未撚死過？

好快手

依家已經唔再需要同藍絲辯論，你睇佢地講D理由幾咁弱智就知同佢講都曬氣
遇到呢D情況，自己友多既就寸下佢地，屌到佢地走
佢地夠膽郁手既，哈哈，相信你有排唔駛返工

More

有冇人有佢天水圍地址？thanks

想識依兩位朋友仔

pish

想知條金毛柒頭搵幾多如果為嗰一萬幾千都咁搏命返工真係奴性重到痴線明明大條道理唔使返

趁佢仲後生打醒佢 到佢老變廢中廢老禍害香港就唔好

個金毛仔真系好想出名喔

有冇朋友打去問吓

對唔住手足😭

手足你冇做錯到

幫佢地出下名啦

屌啦媽，明明後生又好眉好貌，咁撚藍咁撚on 9

麻煩起底做野

個金毛正食屎狗

Gay?

幫手足！見到一定會幫手足！！！

好快變一個人的墳場

返咩工咁巴閉？

政府唔撚搞事咪無人會死囉

師兄要驗眼

過咗5個幾月都有藍絲
係咪傻撚左

邊到好眉好貌

咁都無人幫拖?

Tui

金毛仔咁靚仔又易認，現實一定好多人識

文泰都係藍

點解會冇人幫手...

見到啲死港豬, 真係好撚絕望

點解條Mk 金毛可以咁撚柒

咁有未來都要係到逼鐵

好驚佢返唔到工會嬲到七孔流血
有冇人日日去護送佢返工

手足 辛苦了

返工獸

條女生cancer?

連仔幫手起佢底
大家先祈唔好私了佢
我一定嚟幫手

推到佢呢番入老母個閪啦

金毛仔係咪覺得自己好撚型

好撚慘

好型呀
去玩仲咁得閒影相又唔返工，點樣有未來呀!!!!!

起底組唔該做嘢

罷工嘅都未必在黨鐵，同路人都憎搭黨鐵

你以為番工就得到你想要既野?
你生存唔到連個社會咁既情況都要番工
係因為原本個社會好扭曲
令到係無人權同自由同死緊人既情況下
然後以工作至上
因為竟然悲哀到
做少一日野就會死
要怪既
係個政府搞到咁
係你地自己既心態搞成咁
因為金錢而出賣良心
我相信好多人係被迫
被社會壓制
所以要鬧
係鬧當權者
係鬧政府
但以呢個理由而去批判為社會犧牲既人
咁埋沒良心呢部分
絕對係自己揀

屌你老母，好撚想打到嗰兩條撚樣入廠

兩條垃圾 返大灣區最有未來呀 快撚啲上去啦

原來要返工養cancer女朋友

好心up

一個字: 打

屌佢老母死金毛 起佢底 手足加油

要對付金毛仔真係好撚簡單， 是但打個電話報警話佢屋企藏有毒品搞掂， 順便報埋之前有見過佢出去搞事

我夠薑打柒佢呀
起佢底
死金毛

用返金毛mk邏輯，佢唔返工就唔會返唔到工，佢唔坐鐵就唔會塞鐵，一切都係佢自己攞嚟，唔好怪人呀。On撚9

becuase is the same

自己人呢

拉 垃撚圾 依家幾多人受傷被捕呀 淨係識睇結果 唔係呢班受傷被捕嘅人又會唔會撤回呀?

神獸

幾時要再返學
搵日放學一齊接佢

睇死佢地咪係番啲低賤工種

大學生比佢地更加有前途啦

揾人起起佢睇下咩料

咩都唔識係到顛倒是非黑白

今日香港，警察獨大，政權腐敗
我地默然接受，佢地就得寸進尺
我地既民權一直被剝削
繼續行使我地既義務實屬荒唐
勞動力既成果都歸於一批剝削我地既人實屬反智
因此我地發起罷工，路本來就係我地既
權利係我地生而有之
冇權利唔係假設義務係理所當然
我地冇唔比人返工
我地只係要比所有人都能夠發揮自由意志
有權利能夠選擇罷工！

我覺得佢講得冇錯喎
你唔搞事 點會有死人呢句
有冇人可駁到？？

阻人返工真係有用咩

點解會冇人幫佢影黎有咩用？

就係哩啲人會去考狗

比埋公司名地址OK?

想同佢公司合作

屌呀 隻四眼仔係大陸/紅媒記者？

駁你都廢撚事啦on9仔

收皮啦
政府同狗先係罪魁禍首

唔洗打都得
剪9佢pat 陰就夠
Fing 左咁撚多次

講真，呢兩日趕得番工既一係責任心爆棚一係好基層，正常有啲能力會唔會唔番幾日工咁撚緊張，呢啲擺明番老散，邊幾行唔講啦，個幾行藍絲多無辦法，條命生成咁無計

金毛低等廢物

屌你老母，駁完。

幫幫手

算？清算個算就差唔多

mr
點可以少左ray lau

金毛仔 你可以搵定你班'兄弟'嚟幫手啦

好撚串喎死MK

駁唔撚到 政府搞事

DKLM啦 咁有未來就唔會到宜家都係搭火車地鐵啦

起金毛 PLZ

令香港生產有問題
經濟唔能夠正常運作
錢係香港既命脈
捉得住呢到就有強既bargaining power

好難想像香港都會有啲咁嘅人

確定係女⋯？

摩牙

幫佢po上藍屍gp

咁既柒樣一定大撚把弱智信

淨呢個post都block到幾件港豬

金毛係咪有個細佬？
佢好似我frd個阿哥

呢啲咁既MK一拳一件啦

其實好易點解冇人幫

咪搞佢啦，人地咁有愛

要返工先有未來
未來係政府比

兩隻奴隸獸

收皮啦五毛

完全冇人幫口？

佢果D咪黑警藍屍思維咯！

打左幾次俾黃生打算問佢想唔想隻揪
唔撚聽電話

金毛起底未？想打鳩佢

我淨係見到一隻隻豬

個樣好乖仔

條友真係唔識
明明享受緊香港福利
但就屌尻人保護香港既核心價值
唔想有人阻點解唔返大陸發展 最撚安全 冇人搞事

話唔出黎就唔會有人死 聽到真係R撚哂頭

賤種奴隸

小心仆街

你地做咩起人底搞到人地求安慰

打左比佢未

cls

點解 冇人幫口

思維咁似藍絲廢老

咁愛返工都有…

屌，講撚到自己咁正義，原來連人都唔識做。

手足，

腦缺氧，死mk

手足辛苦了

如果bargaining power咁易就有，可以解決問題，咁好多世界問題都解決啦，溫室效應，貧富懸殊，非洲飢荒，核問題，恐怖主義等等，呢啲全世界都受影響嘅嘢咪仲應該解決，又唔見人用呢招

今日仲有好多廢佬出黎清場都係咁樣屌D手足

喂 弱智出現啦

果班人 用一個籍口 黎乜乜77
成日話 咁班人犯左法呀ma
真係好撚嘔心
唔係佢推惡法d人會犯法

手足你無做錯

等咗3個鐘都仲要搭黨鐵
行都行到咗啦

有讀書-黃
讀唔成書毅進仔-藍

屌。。

自己認證
真係on9到冇人有

仲要出黎認屎認屁

我都覺似係男
個app搞到金毛個樣都女性化左啦
同埋佢隔離個個就算女性化完都有啲似男人

咪係
唔講以為10幾20年前護心甲

成個蛇精男咁既樣
你屌埋我果份

番少日工就手停口停既，都唔方有遠見得去邊

依家mk仔都要趕住返工咩？

港豬返工有未來都講得出

金毛求安慰呀

因為唔係你講捉就捉到咁易
自私既人太多
好難捉到呢條命脈
既然自私既人唔肯
唯有幫佢
推佢一把
比個藉口佢去罷工
或者阻佢番工
間接令到生產停止

搵仔剪9佢pat 死人陰啦
Fing撚到呢

唔好起人底呀

真係未撚見過咁on9嘅人

搵人剪9佢pat 死人陰啦
Fing撚到呢

我都想和平講句唔該曬，成果就響個天跌落嚟呀！
呢啲人就係明知老細剝削under pay，大大聲屌，咪又係dup低頭做個啲
知唔知咩叫籌碼？
老細角度:野又做到足，工又準時返，我唔加比你都會繼續同我返㗎啦，我而家仲加你工時扣你大假吹呀？

乜撚野話手足死都係因為有人搞事
哦原來乜都鴕鳥心態解決得到？

我真係好撚燥，個三個幾鐘叫曬春咁，我今日直頭係interview都去唔到！唔知有冇下次機會，但冇野開心得過中大學生捱到今朝！！

又真係駁唔到既

手足好勇敢

我明白 希望你明白香港本身就有一羣奴性重既人

而加咁既情況番工時間認示威者一羣只會俾佢地洩憤 各位冇必要咁做

如果我地人多 都冇必要認係咪示威者 只要迫爆9鐵就得

金毛仔
全名黃浩然
花名細翼
小學讀潮陽
中學讀十八鄉鄉事委員會中學
細個住天耀耀華
細個專吞兄食弟
專教兄弟食毒品 呃兄弟錢
搞大人個肚然後走鳩左去
仲要帶第二條女同個大肚婆三個一齊訓 搞撚到人有情緒病
親眼睇住兄弟比廿幾人圍自己哩入惠康做烏龜
依家個含家產唔敢入元朗蒲頭

利申fb見到

接放工

MK&alien love story

下次見到佢 問吓佢 惠康係咪好好匿呀 25仔

多謝個位巴打

好慚愧

做唔到佢咁

應該兩條仔黎

加油

呀 佢好大機會仲差緊d黑財錢 食咁多毒品
可以提埋佢還錢

條友真係覺得自己心水溝
想講佢染到個頭咁
翻份工去唔專業得去邊
仲好意思咁大聲屌手足

下次直撞爆鐵啦

屌老細你又唔敢

咁渴望返工 做咩唔落車行返去
以為自己好撚重要 間公司少咁佢就會執笠咁
返大灣區做奴隸啦仆街
死淨得把口 社會垃圾

黃浩然金毛仔 你有咩成就咁撚勁呀睇過

手足，辛苦晒

我今日塞鐵都係咁 瘋狂俾人屌 到底係個個唔出聲望住我地算 定其實大家心中都屌緊我地只係唔出聲？

2019年 mk都有女

冚家鏟四眼佬，金毛仔，手足以命相博，佢兩個仆街早D去食黄泥、仲係冚家食。

當面屌柒佢未撚有送中之前已經有個手足自殺啦屌
未撚訓醒

三個字 ： 低層次

個人簡介
與 Wing Tung 戀愛中
2017年4月加入

翼哥 山水有相逢 果陣係中學好撚惡架喎
做乜咁撚大個人仲咁撚矮呀

四眼仔考過輔警 721有份打人 source from tg

[member]係咪有前傳
個金毛手足嚟㗎
之前見佢喺天水圍用汽油彈燒警察
淨係戴口罩我買完外賣經過見到佢咁勇呆咗
仲要個金毛陰咁易認一定冇錯

有其他黑衫叫佢遮耳
佢好似hi咗毒品咁唔理起勢掉彈[member]

點解可以將問題推卸俾提出問題嘅人？而唔係矛頭指向製造問題嘅政府？呢樣嘢係絕對講唔過去
梁天琦係2016年已經講過！

港豬屌得醒先算

仲話自己等咗3個鐘 有心返工嘅一早行咗返去啦

染到咁既柒頭 仲要咁撚MK
乜撚真香港人
佢讀果間小學同中學都係好撚多大陸人
9成9係腥港人

啊屌加密衰咗
唔好俾藍屍見到

唔好miss左黑色耳環條mk
佢臨尾有細聲插咀屌

原來係721白衫

屌你老母臭閪，兩條撚屌一睇就知低下階層啦，做少日就手停口停
仲有，話乜撚嘢唔三罷就無死人？
唔三罷班冚家產黑警都濫暴啦屌你老母
唔返工就無未來？人頭豬嚟㗎你條仆街，香港核心嘅民主自由價值俾人剝削緊仲成碌柒咁
希望你地兩條撚樣做勞工做到九十九

not 五毛

佢地先最狼死, 如果失業率高有佢地落場就好

抵佢兩條撚樣做一世打工狗

幫推

[member]右手手背虎口位有個"亦"字紋身
佢自稱住元朗 應該係上水附近番工
利伸：係元朗見住佢想搭van 仔出上水[/member］

仲未有兩條仆街嘅電話地址？好想見下英雄

金毛仔
全名黃浩然
花名細翼
細個專吞兄食弟
專教兄弟食毒品 呃兄弟錢
搞大人個肚然後走鳩左去
仲要帶第二條女同個大肚婆三個一齊訓 搞撚到人有情緒病
親眼睇住兄弟比廿幾人圍自己哩入惠康做烏龜
依家個含家產唔敢入元朗蒲頭
變左做鐵路英雄呀？

咁想出名 當然要幫下

淋火水，燒，唔洗講咁多

唔撚知你係咪假膠， 如果係假膠就唔該收皮
憑依段片你咪撚同我講係手足

手足你冇做錯

好撚柒樣衰啊

原來係mk金毛
同死黑警

推到呢啲唔識分辨是非 得把口兇人嘅垃圾冚家剷

得中三學歷係咁上下

兩個弱智咁嘅樣 果然人一藍 腦便殘

算把啦 同路人同路人 永遠都唔幫

黑衫暴徒

起條金毛底啦 咁撚鍾意返工

你唔想屌點解要叫我屌呀ching
我對人獸交冇性趣呀

等成3個鐘都等 咁撚on9 唔撚轉的士？
定係的士貴呀 嫌貴就唔好扮自己好熱愛番工啦

絕跡生物 mk仔

圍觀師都好重要

原來係比人踢

串燒保條女

痴撚線

9成係d出緊即日糧嘅廢mk

講句野都唔得？
因為講唔野唔岩聽就要起底？
洗唔洗咁？

我愛手足，手足萬歲

唔係以為屌手足會無代價呀俾閪
唔好撚俾大西北手足見撚到你

mk 仔搵幾錢個月呀
睇佢咁既背景 都讀唔成書㗎啦
咁撚鍾意返工
打死一世工啦柒頭

吸毒吸上腦咪咁社會垃圾

千奇唔好起埋佢住邊

無知一問
如果係咁禁緊急制會唔會就已經停到架車？

屌得好

收埋外星人

推 兩面不是人

希望有個畀個擁抱手足

屌完人唔洗付出代價？

晨早Blocked 撚咗你啦屌
呢個RAY LAU 咪721落場斬人嗰個囉

冇腦要block lu

藍屍Group 信撚哂，細翼

佢自稱好支持手足
支持到番少一日工會死😂😂

係佢祖先嘅錯，要生佢出嚟捱
啲子孫返少一日半日工就要呼天搶地

手足 辛苦你 好多人支持你

附近既人 點解唔幫佢...

算啦
連登仔不嬲都係惡過共產黨

2件垃圾

支持你手足 有好多同路人 唔好灰心

是日金句 返工先有未來

0.3拎去啦傻9

港豬特別柒

up

EQ高到呢

正宗撚樣

講就大大聲 去番工啦 咪又係一世做低下層 好行唔送

好想跟機接放學, 唔想佢比人打, 但亦都唔想佢做縮頭烏龜唔返元朗

屌 真係必須天諸

大家千其唔好鶳 剪佢地jj

你問佢地唔返工邊度黎既錢去維持生活
佢地答你唔到架
因為佢地好似乞衣咁日日等物資等老豆老母俾錢，咪覺得可以唔洗返工囉
btw,黃絲全部辭職未

more

放心，佢哋會甘心愛國愛黨
然後好食好住一排
到終有一日共產黨搞到佢哋
佢哋先會識醒

巴打
唔好氣餒

邊個係片入面個金毛呀, 死撚出黎

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

出嚟柒唔切

好波識好多傻仔日日屌政府屌警察，但又日日返工
佢地post ig story share fb口號就最叻叻

屌好撚慘

準備好未呀浩然仔？

831

你估個撚個都好似你條撚樣咁無積蓄咩 ?

係咪今朝既事? 定下晝?

屌你做廚都可以咁撚激氣

邊撚個叫浩然呀！！屌你老母

講就兇痕, 做就碌撚
建議全人類搵佢柒頭樣做propic
見佢一獲打佢一獲

點解我係五毛?

想了解多d兩件垃圾有冇人提供

屌!!!!我睇佢個樣都係覺得佢做廚

發羊吊

mk金 大起底

勞力工

我當然有啦
但我唔似你咁自私
唔會覺得自己有就可以唔洗理d無既人
你有積蓄，果d無既人食西北風
供緊樓果d呢？有頭家果d呢？
你壓力無人地咁大咪可以上連登鳩噏囉

片入面既巴打 唔知你會唔會睇到
但我好想同你講
我睇段片既時候我真係好心痛好心痛 好想喊
比藍絲圍屌 又冇人幫既感受我深深明白
所以巴打你真係好叻 好勇敢
一個人都肯去塞鐵 （我知好多人因為得自己一個就唔會咁做）
EQ好好 仲可以平心靜氣咁同佢地理論
如果我喺現場 我一定第一個衝出嚟幫拖 屌撚柒曬班撚樣

唔好放棄
但願全香港人都會有醒覺既一日

最恐怖唔係兩個撚樣，而係現場無人幫手幫口呀！

多謝呢位巴打

點呀 浩然

垃圾真係特別柒

手足,你有好多人撐

講得好 呢個年代仲手停口停嘅人應該要反省下自己 唔返工一個星期就話無飯開 係你廢

仲有無多d料

其實現場有手足幫只係後期比人分開咗兩批啲人散開晒

以前做cable camman
而家做新華社

721白衫老不得好死

貼佢街招，呢2條死垃圾

其實解釋到
有班人無工開生活會即時出現問題，咁返工當然係佢地首要
又有班人條件較好，唔需要擔憂生活
所以會去追求民主、人權、自由一d價值層面既野
無辦法改變到，佢地被社會壓榨到尊嚴都要捨棄
因為佢地係尊嚴同生存之間選擇緊
金字塔式社會

岩啊
反正都係返d下欄工
Quit / 比人炒咪搵過份成本好低

好樣的,站在正義這邊.當年耶穌也曾受過謾罵和殘暴，仍堅持真理。

唉 呢3日朝早比人屌到
黃絲比例其實係咪好少？
我比人屌撚到以為黃 2 : 8 藍

你既意思係大三罷罷幾耐係你決定？
而你諗住淨係搞一個禮拜？

番少一日工 就要食西北風 ?

唔番工邊有未來＝番工就有未來
你份工係有未來洗今日仲出黎迫鐵咩on9

個mk仔好似好撚打得咁喎 手足準備好砌鳩佢未？睇撚到呢啲死mk就黑人憎

返份垃圾工
勁撚易比人replace到
所以先驚比人炒

夜晚問下佢地收工未 記得咪撚收工 廢事無左個未來

阻既係想被罷工既人
咁岩其他人喺到姐

罷工會罷幾多日
你俾條數我

冇出手 冇問題

成班港豬仆行冚家剷, 又係啲為五斗米折腰有錢收可以比自己老婆老母比人屌嘅畜牲

坦白講我發夢比人屌
我都明 剩係可以say sorry 廢時駁嘴
馬斯勞需求理論
生理需要係第一

呢班低下階層正正就係維持緊生理需要
都冇乜時間理其他野

所以真係唯有瘋狂say sorry

因為黃絲直頭唔會返工，塞鐵真係要好EQ

腦殘真係腦殘 講野完全無道理仲以為自己好型好勁。 多人死係我地搞出黎 咁你點解唔撚話啲popo做咩要打死人呀 依家係邊個搞香港人先呀 邊個用暴力先呀？本末倒置 如果下次你出街比人打應該要怪自己，因為你地唔出黎比我地見到咪唔會比人打囉 垃撚圾。

其實成件事好簡單 就係差一個人幫口 2對2既話 手足就唔使咁

屌你老母夠殭落前線屌啦
死賤種港豬
以為自己好撚有道理

點解冇人幫口好心痛
手足你唔好唔開心，你做得好好
呢兩條柒頭講乜鳩，以為返工可以有未來，未來就正正係衰係你地呢班人手上
唔好俾你知係邊返工，我一定投訴到你仆街，垃撚圾

條金毛唔只樣衰,把聲都好能難聽

真係咁鐘意番工一早落車行乜撚工都番到啦三個鐘
過海都仲有船架

係公司訓咪得

推埋依個

屌得黎行路都到啦

真係好撚廢
不可否認有啲工種例如裝修 冇工開就冇糧出
之但係有冇諗過份工本質就係唔穩定
大環境一變就收皮
而大環境隨時都會變 貿易戰有板睇
邊有得賴
搵少啲咪轉工囉垃圾
鬼叫你份工咁易受環境影響

推到佢仆街

垃撚圾金毛MK

咁嘅情況都要番工嘅好打極有限奴隸工

千祈唔好幫金毛叔一燒

啱 大部份手足都休息緊 一係就出左去發夢 去得黨鐵多數藍屍港豬

最受社會制度壓迫嘅人 反而最唔想改變

手足好勁
我咁比人屌真係會頂唔順

冷靜，人地都有言論自由，政治取向

唔好郁啲就叫人獅鳥，勿忘初衷

我地唔係爛仔

推 起底

成班社會低層話要返工

死傻閪奴隸

你宜家係咪搞事？係咪想死？

做嘢未？

死金毛mk 仔！

好心痛 啲傻仔智障

唔搞事就冇人死咁戇鳩都講得
打鳩完你你還拖再比班仆街打死結果居然係比仆街打死嗰個錯
屌佢都費事應該直接打撚柒佢
但可惜冇人幫手足

跟佢個logic 嚴格黎講唔出世咪唔駛死囉

餅印

睇佢口德同款、成身辛苦命 bye

手足, 你辛苦喇
多謝你
_________________________________
國際戰線都好重要
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

Twins 黎？

唔返工冇未來都講得出 都幾搞笑

黑底起馬都有D道義, 唔似佢咁

有brain problem
已fc

笑左

雖然佢可能係屠狗輩，但就唔代表係仗義
手足，多謝你
但有時有d野係無得駁，我地真係阻到人，就算係咁講唔好意思唔係示弱，呢個係事實黎，呢d我地係要硬食，有得揀我地都唔會想阻住人，格硬死撐只會降低自己格調

點解無人出聲幫佢架屌

推
等大家認識下兩位英雄先

冚家剷全城搵金毛

啲人諗嘢係有用腦識分析源頭係林奠就唔會咁嘅時勢都仲走去返工啦屌

搵殺手殺撚死條金毛

你唔翻工咪唔洗俾人阻
唔出世咪唔洗有未來

金毛成條撚樣咁

咁撚大個支那旗

金毛仔以前係元朗朗屏玩，聲大大

求起金毛底

金毛仔
全名黃浩然
花名細翼

小學讀潮陽
中學讀十八鄉鄉事委員會中學
細個住天耀耀華
細個專吞兄食弟
專教兄弟食毒品 呃兄弟錢
搞大人個肚然後走鳩左去
仲要帶第二條女同個大肚婆三個一齊訓 搞撚到人有情緒病
親眼睇住兄弟比廿幾人圍自己哩入惠康做烏龜
依家個含家產唔敢入元朗蒲頭

細翼女

返咩工咁撚巴閉

柒到一個點wor

原來班藍絲既英雄係呢啲質素

點解冇人幫口

金毛mk成個老臨樣
呢兩條友好想紅喎

呢位手足冇做錯到

屌你諗起自己home office扮下工搞掂
就覺得佢地搭黨鐵都要仆返去好可憐

佩服巴打

屌你 塞你3個鐘為返工係度嘈
先唔講你地唔罷工要我地出黎幫你被罷工
我地因為個仆街政府 冇左成個暑假
哩五個月提心吊膽為D咩？
我地呢五個月大可以繼續吃喝玩樂返pt
五個月3600個鐘呀 依家塞你3個鐘返工就起曬槓
我地畀政府搞咗五個月呀
仲咁撚自私繼續返工 淨係識得諗自己 自撚絲

手足忍得好辛苦
多謝你

所以佢未來只有返工，民主公正與佢無關

垃圾藍絲話未來要自己爭取，手足咪爭取緊，只不過佢地永遠唔明我地爭取緊乜

喱d時間仲咁撚鍾意番工
好噁心

呢個真

兩條友响度撩交拗，更加促成塞鐵

死mk揾倫敦金呀依家

睇唔到更大既邪惡既人其實真係好可悲。

有垃圾要清一清

手足😭

低等生物幾歲阿 屌你老母扮型

算啦呢班短視撚 返一日逗果一千幾百就會有未來 慢慢坐你既黨鐵啦屌你老母兩件垃圾

其實無乜讀過書既人 水平真係唔同

唔同級數的人不需理會，集中五大訴求。
整個政府丶警察必須重整，否則越來越多人不知去向或像他們級數。

死撚樣

黑社會黎
低賤到連狗都唔請佢，要撈黑

其實依啲撚樣串佢無車就已經可以。
你返工返到咁有未來但你既未來咪又係個窮人。
比人壓榨緊都唔敢反抗既奴隸，真可悲

條女好似cancer款咁😂😂

手足錫返
你冇做錯到
佢哋返少幾日工就冇未來 係佢哋既悲哀

點解現場無人幫佢
辛苦你啦手足

有D人同畜生冇分別只在乎食玩訓扑野

啲牙好核突

佢睇唔到個全圖。
就係佢既勞力都比一班唔駛返工都有未來既人壓榨左去。

藍，總有原因。
多數係個世界觀困死響自己井底。

其實其他手足可以暗底幫手，就係扮中立撚屌柒晒兩邊

老老豆豆，手足係車到比藍絲圍屌就緊嫁啦，你怕正面幫口會比人點相既最好扮中立撚屌晒兩邊，挫一挫藍果個既勢

試過一個藍既同手足互屌我見其他手足都淆底唔敢出聲，我即刻一野屌晒兩個塞撚住鐵，個藍既即係無聲出，其他藍係咁係我身邊幫佢解話諗住我自己人黎，我即刻補多句你老味你地要嘈既去第2個月台咪阻撚住番工

有手足好撚醒即刻加把聲入黎屌鬼，帶頭屌手足既藍即刻柒撚懵懵咁企係門口唔出聲

為左番工，連死左人都可以唔理

呢啲咪就係港豬

塞鐵手足

點解塞三個鐘都唔識去坐其他車？

個金毛成個弱智咁

你返工都無未來架啦金毛系，方你搵到錢咩。

有無佢電話

成日遇到依d 情況都好少人幫口
個個食花生

死MK仔
死窮撚搵個一萬幾千
打埋啲垃圾工 仲要住公屋
學人講未來

(手足不在此限)

敬重呢位手足！無人出聲好失望，但唔好洩氣～

屌！

睇個死款都係做跟車之類

垃圾金毛仔有冇諗過佢因為讀唔成書冇上游機會而被剝削打份垃圾工之餘仲要連基本顧員權益都冇，都係一種社會嘅不義，而家爭取嘅五大訴求就係要爭取社會公義去擺脫不義帶來嘅悲劇，佢真心認為自己繼續營營役役打份垃圾工就可以搵到出路？有志者不默而生，冇思想只為苟活而為奴只係行屍走肉，佢一世都唔會明白義士所為，總結金毛仔就係一件低水平未開發嘅垃圾

手足我充心尊敬你

手足多謝你

手足好硬淨，致敬！

其實比人圍鬧好撚大壓力嫁

死垃圾MK跟車仔

真係想Freeride既好多...

Respect元朗撚

手足🥺 係我心目中你是最型的

原因： 你因為不滿阻返工所以大大聲鬧人表達不滿
後果： 比二十人獅鳥

結論： 你唔出聲咪唔會比人打囉金毛仔！

見個金毛話想打人，想約佢切磋下

食屎啦死mk

真男人...EQ高到

好快到佢

無人幫佢屌鳩兩條柒頭皮

希望佢唔好打一世工都係得個雞碎咁多啦

祝佢地2個早日比黑警被自殺

黃浩然啊

個Mk真係好撚噁心
個四眼唔出聲我諗佢都唔夠薑出聲屌埋一份
係咪以為自己好撚型好疊馬

咁咪即係同啲狗一樣

黃色果個金毛撚樣 屌你老母啦

手足唔好心酸
we are all respect to your contribution

可唔可以另外開posts 推爆佢

有 但始終藍屍較多

兩條垃圾咁想岀名 幫下你

你咪繼續係連登出post 9up
底就照起 大家心照
你根本阻止唔到 零影響力

燒雞翼 我鍾意食

起左條金毛先得唔得？

試過做幫口嘅
俾師奶阿叔屌埋一份
其他人唔出聲
個吓真係幾灰

樣又冇 學歷又冇 最重要良心都冇 唔死都冇用

起到底未

搵人開post集中表揚今日有份塞鐵的手足啦

你老母叫你細個努力讀書你又唔撚聽
而家要餐搵餐食 怪得邊個？

錦上路站 太多鄉黑 深藍啦
要攪都要組好團

見到後生被罵，大家扮中立勸交，隔開，逃離現場
時間耐會有人報警

到底有無人真係識佢

d CV同黑警有得比

睇唔明中文唔好獻醜
返去問你老豆老母拎錢用
再出黎吸廢氣啦，傻仔

唔該大家見到d後生仔比人屌
可以幫下口
一個人係咁比人屌 好慘

你訓咗幾耐 五個月啦仲未醒

無人答到呀原來
你影響力直頭世界級啦

唔好推呀唔好推呀唔好推呀唔好推呀

認人

幾個月前黃絲出去遊行 乜都冇做咪又比班仆街藍屍廢老起

一千，佢自己好激動咁講

手停口停個D根本就自己廢,人生冇計劃冇積蓄
廢唔緊要架喎,大家應該要幫助佢地添
而政府正正就係應該幫呢D廢柴/窮撚,但係冇出到手
供樓點解咁大壓力?大陸人炒樓係其中
政府唔出手阻止炒風係其二

而家正正係政府無能,只係識跪有錢佬/大陸
政策方針都唔係為香港人好
所以D人先要出黎反抗
幫埋你爭取仲要屌,廢中之中

我識個四眼垃圾，以前想做黑警但體能太廢pass唔到。
非禮過傷殘女仔同逼佢除底褲比佢聞同影，仲恐嚇番個女仔轉頭。
女仔之後去左國件事就不了了知。
人渣程度逼近黑警。

其實好心唔好阻人返工 你自己唔返咪得 人地想返咪由人囉

冇呀
sor9底已起

兩個都死柒頭短命種樣
小心得返幾年命

咁係個啲人冇能力搵埋啲垃圾公司姐
當你係狗係奴隸既公司
咁既Situation都要扣假扣人工

利申：老細叫星期一唔洗返 星期二返半日 今日唔洗返

有案底？

呢兩條明顯腦殘 推到佢身邊嘅人都知

日薪㗎啦佢

成班死港豬
淨係識得返工

到今時今日 大家都仲係睇完好嬲好嬲 要起對方底
但有冇諗過其實你哋可以出嚟幫下個位手足？

起佢底有無少忽肉？
獅鳥都未出

兩條傻閪

元朗手足幫佢貼街招未？

如果你唔係五毛
咁你一定係on撚9死阻膠

佢可以坐第2d車 又無人要困住佢

嘩屌 又藍又淫亂
人間極品

金毛閪會覺得自己好威，成世人，第一次覺得自己識講道理

金毛仔好易認

屌你老母社會垃圾黃浩然
出街比我見到實打撚死你

唔係好撚威？

起完下次搵人組隊獅鳥

屌...當時冇連登仔?

和理非早啲起身呀你唔敢做野都可以掩護下

手足唔好唔開心 你無做錯到，大把人撐你，多謝你肯企出黎

搞錯 唔可以剩係起金毛仔底
條四眼龜呢？
推

聽到翻工先有未來真係笑死，點解可以咁無腦

宜家粒哂水？
好驚驚？

今朝屌人唔係屌得好威威咩？

手足，如果你睇到，對唔住+多謝你+辛苦晒

多連登手足，呢位手足好堅強！

講得岩，我一定搞鳩佢地

謝謝手足

EQ高好高

永遠只嫁前線巴

講得出依句代表佢無未來
仲要一開波懶公正咁乜撚野唔講藍黃

我好撚憎MK金毛

認清現實 你返幾耐工你都唔撚會買到樓
咁係因為邊個呀？係個政府啊

我都已經夠首期買

金毛好似幾好打

約個時間 ?

另一條撚樣呢 ?

雖然手足戴帽戴口罩
但睇得出手足靚仔一個 相由心生
條金毛樣又衰過人 聲又煩過人 個心又黑過人

見到佢除口罩果陣真係幾靚仔

就算黑底應該都係最低級

我夠30cm長 400億身家 李嘉誠契仔啦
連登9up邊個唔柒識
收皮啦

隨便你

緊係隨便我啦
你有閪其他野做咩傻鳩

見唔夠人扮左中立撚先 暗啞底再串鳩個藍絲

個手足比人屌到咁你都可以咁講野

隻四眼龜係咪del左fb，search唔到佢

垃圾，我全職賭波月入十球一炮過嫁

如果全香港8成勞動人口罷工
一個禮拜就收政府皮
係咪罷一個禮拜工就食穀種？

不如你又試下答我，政府仲想拖幾多日
你又畀條數我

佢唔係講嘢唔啱聽咁簡單，佢係用歪理指罵手足，仲要加埋恐嚇，「我冇打你算係咁喇」，咁都唔值得起底？

我套返你個心態
你返到工賺到錢維持到你嘅生活
咁我嘅生活呢，各種政治打壓，差佬濫權濫暴依然，見後生就隨意搜身暗角打鑊，我唔用三罷、不合作呢啲行動點抗衡？

我地唔似你地咁以為啲自由、人權係個天跌落嚟，唔出嚟示威遊行邊度嚟嘅自由維持生活？

聽到真係笑咗
真心想問佢未來對佢嚟講究竟係咩

咁鐘意返工唔行路？
一早落車行兩個鐘嘅話，再遠嘅地方返工都起碼行咗一半

香港回歸22年，突然係2019你發覺維持唔到生活，之前d人一定係死撚晒啦
上年無人出黎暴動果陣，有無依家既問題
佔中果陣d人夠講到世界末日，清場之後果幾年乜事都無
學今朝個金毛咁講，無人出黎搞事咪唔會出事囉
三罷同不合作對爭取民主自由有咩幫助
你經濟攬炒最先都係死基層果批，定係你地原本就無諗住幫基層一齊爭取

啱呀, 以前香港有錢過大陸好多, 晚晚上去叫平價大陸雞, 又平又正又好玩, 知你係香港人, 捨得洗錢, 俾你擇個最好既玩, 玩完仲要多謝你, 歡迎你下次快D再來屌佢 (親身試過, 你哋恨唔到, 冇波港女當女神, 仲要手仔都唔俾掂, 我笑而不語...)

十年後, 風水輪流轉囉, 輪到大陸佬落黎叫平價港雞, 黑衫女除罩都除唔切啦, 係奶罩啊, 俾人搞完仲驚下次冇得撈, 點解? 因為已經變哂老雞, 到時要番上去做港傭, 同菲律賓一樣, 睇下菲律賓歷史, 二戰後, 經濟好過日本, 呢家搞成點? 自己諗

經濟實力對人民專嚴既重要性, 呢樣野係好現實, 我唔明淨係識破壞經濟對香港有咩好處?

你都豬得幾緊要
之前冇問題？一個個當睇唔到咋
銅鑼灣書店咩嚟？桂民海又去咗邊啊？
你覺得冇問題嘅 希望你去個旅行返唔到香港喇 反正一撚啲問題都冇

佔中失敗之後，警力咪開始增加囉
有真普選林鄭會唔會上台啊？
會唔會係中共隻棋做特首啊？
到依家問題未解決，係邊個一直唔回應啊？
一個唔係民選嘅政府 永遠都唔會聽取民意 只會聽命上級
你同我講乜事都冇？今時今日係五年前種下嘅孽啊

三罷同不合作令經濟癱瘓 逼使政府回應民意
唔好駁點解要迫 民調指出七成人都支持訴求
和平遊行唔回應 仲有咩方法？
有回應 班狗唔咁過分 會搞到今日咁？

Last but not least, 你覺得政府有重視過基層咩？
拆菜園村 拆嘉帖街 一幢樓800萬
經濟產業畸形 過度注重支那旅遊經濟收益
基層得到啲咩？你答我吖不如？

個腦除咗屌閪仲識乜撚嘢啊
死雞蟲